純色Tee 衛衣 外套 褲 愛好者入

依家開始有啲熱 想買翻啲純色tee呀 短褲呀
但係又未熱得晒 所以想買翻啲薄少少既 純色衛衣同外套
有冇巴絲有咩地方賣依啲衫有好推介
唔洗有牌子呀 淘寶都得 最緊要平 同 好料
純色簡約風
希望有大大推介下

uniqlo

想知 LM

9成衫純色

muji

好鍾意純白
但唔係好瘦 又無muscle

純色衫黎講
H&M真係冇得輸
就黎儲齊曬d色

但啲料

係 著一次就掉

咁計返數不如買貴啲

已入半打

Raider

H&M啲料

狗都唔著

Muji睇過好料 但有啲貴

係純色tee? 定衛衣個啲？

Uniqlo 最近新貨好似幾好賣 新款衛衣幾好睇

洗一次縮撚到唔岩size
洗多兩次梅梅地

淘寶
但都想知，女裝難買

成日比呀媽問做咩同一款 買幾隻色

周街撞

又要平又要靚料

asos

Gildan

哈哈 平就唔可以有靚料？

見識少就咪衝入嚟柒